有冇人知個數學符號「人」點打

入

。人。

唔是創意台呀 各位巴絲

上面咪答左你囉

λ

你自己唔信人又要問

lambda

開LaTeX﹐打\lambda

Google search v=f
第一個提示就係 v=fλ
刪走v=f就得λ

ラムダ=λ